唔好打飛機住 階段勝利都未有呀而家

1. 動議撤回 即係未撤回
到時十月先反口唔動議又得

2. 動議係可以被否決
到時就繼續二讀三讀通過

3. 五大訴求 缺一不可
一日未完成哂五個 一日要繼續抗爭

嚟緊落嚟 我地要:
1. 繼續抗爭 尤其係復會前嘅十月一日
等政府唔可以有籍口唔動議

2. 各區集會 連儂牆文宣
俾壓力議員 一定要投撤回議案

3. 提醒同路人 只係撤回係未夠
721 811 831

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢好似無回應過

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

根本冇 仲講明唔會撤控
係講明五大訴求有一個一定唔會做呀

證明抗爭有用
大家要繼續爭取五大訴求

推

翻查報道，獲林鄭委任加入監警會、其競選辦資深顧問余黎青萍，曾在前政務官的群組上發出「四不」言論：

1.不適合設立調查委員會
2.不適合進行特赦
3.不適合放棄公平的司法審訊
4.不適合向那個「瞓身」尋求外國支持以對付自己城巿的人的說辭退讓。

余黎青萍當時表示，做出上述四項中的任何一項行為都是「最不適當」，亦是對支持政府的沉默大多數的最大蔑視。